要打沉建制 單靠登記做選民係唔夠！！

對付車廢老去票站投票 掌心雷 蛇齋餅粽呢啲無恥行為 除咗登記做選民 最重要嘅都係投票當日一早就帶屋企老人家去票站投咗票先 好多老人家都係人地話投邊個就投邊個 唔好比班垃圾有機可乘

之前話可以幫老人家註銷選民登記，等佢地唔駛頻樸